想救理大就要去搞中環！ ！

救援「理大」🤬廣播🤬

「圍魏救趙」只有打爛中環！
🥽尋日打到仆街！
🌂今日恒生指數都照升！
🤺打爛佢個錢甖！
🐗打爛佢嘅心臟地帶！
🦀要逼走晒啲 狗！

尖沙咀一定得救！

推

幫手推

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po